
                      Diga esto para el hombre grande: la cámara lo ama. El nuevo Godzilla, que se ve mejor en 3D IMAX para deleitarse con sus escalas texturizadas, sus agallas agudas, su ensordecedor rugido digital, es una estrella de rock, el verdadero negocio de FX Monster Cool. Godzilla ha recorrido un largo camino desde que él (en realidad un tipo con un traje de goma) protagonizó el original japonés de 1954 que produjo 27 spin offs, además de tiras cómicas, videojuegos y un torbellino de un remake de Hollywood de 1998. En el último tercio de este reinicio pesado, la última Godzilla cobra vida y despierta al niño de ojos grandes en todos nosotros.
        
            